未訓嘅咪入嚟傾下計囉（321）

某天你會發現燈火欄柵處的我

我

我相信你

正在與我相遇的路上

I wanna feel me with your heart

LM

心事你溫完書未

有無人幫我含

你做咩溝仔

佢再上水就見到呢句

幫你

你做咩溝女

因為冇女

我唔去考了

發現了

Why

怕歸不了家

車你走

Love you lalalalala

好遠？

我只信自己

都有一段距離

邊個

係上路之前想打個飛機

師父話我有機會 但要小心啲

驚你訓著

點解

打完咪訓教

呢個post真係好快爆

我總會等到姍姍來遲的你

艾粒z

土仔

慘

小心哦

Wuuu

蛋蛋唱歌巧巧聽

比$50蚊改日期算

考咩

我等你

大家要小心

聽日考車了

Ok

急救

要加油

去醫院探老豆

點考

乖仔

我鳩嗡

我早到

祝佢早日康復

改十二月中先 應該冇事既

我只信禦藥堂

粒u

佢算好 仲行到跳到

訓咩訓
未完架

幫我打未

幸子

你呢

之前想考
但想報果時，間間都full晒就無再理過

無事嘛？

你考會唔會all fail?

其實果邊咩事都冇 過到油塘就得

淆淆地

拎比佢

你過嚟搵我

不了
做緊正經野

Ga yau

咁咪好囉食得健康啲

肉b

咁祝你成功

好耐矛見

金毛

mk

考到就車你

心狠手辣

咁多位大家好

嗨

可唔可以做我男朋友

唔可以

關你咩事

唔知道

好番味

好返好多

做你女朋友ok?

我味準備好

掉左佢個火機

仲要照胃鏡 血管完全冇事

邊到？

Bok低訓咗一陣 手都痺

訓床啦

今晚先再訓
溫書溫到攰諗住休息一陣 點知

Dse真係慘過食屎

飯飯好

唉

可摸耳教我摺紙

I love shisha

上網搵教學

南仔 好耐無見 一切安好？

萬幸

後生食多啲

睇住片都唔識摺⋯

Same

要搵人捉住手仔教

等禾睇下先

拳b做咩事

個靚仔巴打係咁望住我 一對望就對我微笑。。好怕醜。。

上馬啦

想你了

搵唔到女朋友 不好

不了 not my type

一步一步黎

咩style來

以前摺過 生疏 再試上

咁正

我都係

想try

同我食

車死你

Gogogo

料料好

可以

Av情節

我教你摺紙飛機

想攬了

邊到嘅你先最好食

咁都得

微微一笑傾城？

歡迎

。。。。

....

番去了

come

做我女朋友

拳拳

好

我好醜

我愛你

好我都愛你

我想點就點

幾時同我結婚

我逃婚

好睇

我都唔清楚

但我好愛你

你保護世界 我保護你 你就係我既世界

有冇食開邊間

攬實啲好無

傻豬

唔好咁叫啲回憶返晒嚟

我就係你既回憶

咁惡嘅咩而家啲人

sweet

土土

我係你的小埋

I don’t want you be my past

You'll love me at once
the way you did once
upon a dream

10/10

UMA

肥豬仔

UMR

是

也勾出了那傷痛～

大加號 +

做咩仲唔返屋企？

小+號

Sir

到我諗起佢

走呀你

盛夏的舞。。

德b

Whyyyy

返緊去

你要車我

乖

帝b

如再記起

料

琴日你好似有comment過
我冇膽 係冇你既夜晚 去合埋眼

咦po唔到嘅

無勇氣再走昔日熟悉的街道

岩岩睇小薯茄聽琴首歌搵黎再聽
聽左幾次了
屌佢老味d垃圾歌詞

有咩唔好

正

傻的你

德叔掛念德叔了

德仔

你車死我喎

摺紙

你想摺埋就真

咁唔車死

摺左一陣
我剩係識摺紙鶴

我唔講嘢算

Weak boi

上水

Yo

+1

埋仔

萬寧妹

Hi 萬寧妹

Hi 25青頭

Mean

敏仔點解要提起

呢個唔係你自介黎咩

Halo 羊

明明唔包青頭

冇嘢因為我從來冇摺過紙亦都偏向唔摺

Sorry lo meatmeat

可能係包青天

小學唔知咩慶學過
到依家都遺忘不了

唔緊要其實摺俾另一半好浪漫

心已傷

以前摺過比人嫌棄無聊
仲學過用100蚊摺心心

竟然係女仔嫌無聊

有冇人摺比我 冇嘅話我聽日再嚟問

曾馬田都話你哋無聊

仲比佢屌我晒100蚊摺乜柒
我都想搵個會小鳥依人嘅真·另一半

不要再說了 real

20:09

真係無人再說了

轉畫畫了

我教

做乜畫雜種

帝B

巧牙巧牙 我睇住都唔識wtf

敏巴bad

鬧帝姐係雜種 要點罰

要問書記

總書記

有人摺100蚊俾我會好開心然後拆咗佢嚟用
無得你選擇你係鍾意嗰類人搵極都係嗰類人

Why bad

好weak

原來佢係帝巴而家先知

細字才是重點

因為係跟人名畫

no is
明明好難

以為習近平

但係我識叻唔叻

春虫虫

叻了
下次教我

用咗都無人知

交學費

不如比我用

不了我窮

快d出糧

一人一半

出鬼咩都無返

照殺你

好想學鋼琴 但已老 手指又唔岩

雞翼 蕃茄炒蛋 芒西

都不了無煮飯依排

媽咪去倒夜香

就咁話

呢個係你嘅職責

照學
時間問題

My 撚手小菜

學費呢

學啦

你頭先都無講

同屎有關既野都唔開我事架喎

有諗緊學呢招彈住琴cow女
一定好有用

事旦了
依家都唔係學嘅好時間

真
但無端端點同女女講識彈琴
帶佢去琴行？

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

有羊食 好羶 好正

有琴西餐廳
略有好感嘅女女plus一杯紅酒落肚 彈琴示愛

....
覺得好戇鳩 一定唔會成功 拍劇咩屌

濛濛

諗諗下
都係第日買部琴 係屋企彈比對方聽

煮比大家食

有機會先

溝死女

我呢

上次咪摺咗

呢樣真

唔好呀

魚魚真好

好正 應該係25歲呢隻羊

有冇人睇緊愛丁堡live

仲係童子羊

魚b叻

幾時將你摺埋

我唔想做童子羊

支持架架

嗚哇 我喉嚨好似比針拮咁呀

個飯食左6成就食唔落

無事嗎你

我並呀

羊伯yo

好想放低學業一陣，但我就考dse
我想飲酒，但我係毒L，我想，想逃避

好辛苦

屋企飲

休息下啦拳b

攰就休息下啦 我都就考dse

睇完醫生點

腦缺氧

想但搵唔到一個適合嘅地方

搵女朋友比我

好事黎
依家開始上少林 練純陽功

我返緊學

搵唔到適合嘅地方休息

我唔想同屋企人傾呢啲，因為係嘈交收場

我男朋友係邊？

同埋我懷疑自己有抑鬱症

可以上嚟呢到傾

我都有

睇住自己呀

唔係到

係咪呢幾個月壓力太大？

你應承過我話會照顧我

蕩失路

究竟係有咩明顯症狀？

我都愛你

我係躁鬱症

係係係

我篇文仲未開始作

勸你未覺得自己去到好嚴重就唔好食藥
停藥真係好辛苦

支持楚楚支持我

前度都有
真係痛苦 我理解你
加油

本身我有讀寫障礙，語文科成績唔好（english應該攞唔到lv2），本身諗住係呢個暑假追，但呢幾個月大家都明啦，又同屋企人因政見不同嘈交，呢個月仲成日訓得唔好，返到學校我嘅人際關係唔太好，成日係學校扮開心，又唔敢同學校社工請（驚讀灰比屋企人）

做我男朋友ok?

唔好傷害我ok?

乖
要孝順下羊伯呀

你愈逃避愈死得慘

我想有個人過世

今日咁早上水

幫你搵

我點面對好我對自己無信心

有無食喉糖

你可以比自己精神休息下先
去cafe 坐半日
去野餐行下山
唔洗全部時間去溫書
當你有精神嘅時候提自己有幾多時間
一定要集中去溫
同埋要留意住休息同溫書時間比例
慢慢調整

好緊張 屌屌橋

記住評估自己咩程度再去定目標
會易啲知自己想要咩

屌屌屌

緊係支持你啦

點點點

明白 但係你真係要搵人傾下 唔好自己屈住屈住咁 同埋你真係要休息下 唔係太頂得順就唔好睇咁多負面嘅嘢住 等自己休息下 休息完覺得ok就溫下書 始終試就要考 但唔好逼得自己太緊

飲囉

要飲好多先會醉

咁飲高濃度個啲

Hi everyone

Bye

I buy my girlfriend a bouquet of red roses, lavender, violet and sunflowers every valentine's day.

錫住你

你係咪？

好惡

有 好難食

邊忽惡

出黎

食邊隻

驚 淆

唔識面對就唔好面對著

why life so suck

我都想 一齊？

但你有我

Where

你想

哥哥

算

下

幫我含撚

咩咩

下咩下

互含ok

下咩下咩下

屌你老

田田

上

69

好攰

69696969大碌尻

肉肉

早d訓

想訓

又咁早

Hello羊巴

大閘蟹好食

媽咪

粉粉

Wow

想食

可不可以

媽咪大名已經傳遍整個台

西灣河手足無事太好了

對你笑？

咁就好了

連台主都做佢個仔
有邊個唔識楚姐

坐係我上面

我太重 唔想你痛

有無人比人。。

佢話想食熊仔餅
想整健康版比佢食

真實對話黎？

出面有post講

楚b！！！！！！！！

熊仔

陳志全：西灣河中槍男已轉普通病房 稱最想食熊仔餅

！

屌 女手足

暫時讓我

講出感覺後

好有愛啊BB

我收工豬啦

才直說

好凍

你有

係！！！！！！

有冇掛住我

汪

媽媽

有夾克?

架！

有呀

男朋友

係咪個兩個？

咩年代

Love u bb

點點頭

我有睇啊⋯無事既唉

翻咗屋企

想飲奶奶

90年代

快啲沖涼教教豬

Sem已完

叻

畢了

温ielts

you seem like this

新人留名

落樓下買順便買包比我

Kekekekekekeke

攬

懶豬

攬實啲

唉吱唔知暴大咩環境

打風都分唔開了

想屙屎落你個口仔到

奇b

Still safe now

有私人號碼打俾我
唔知係咪ex呢

已經係

好
裝唔裝得哂㗎

你好想呀

臨瞓前上下水先

我多屎屎

諗太多

土間打俾你

有

咁要分開幾次痾先得

今晚真係凍左

傻B

拳B

你不斷動搖我 燃點了我愛火

幫我沖

你地冇女or仔都叫可以圍下爐取暖，可憐我有女冇得攬

？？？

死開啦

集氣

每晚都車我返屋企

long D揮手區

@5cm 嘅深度

攬實啲就暖

喂行撚開啦

但十世都無收過私人號碼
而我前排又岩岩block咗ex

Block咗就應該打唔到嘅

好冇人性

幾時

你有女

我指我block咗佢號碼
咁佢用133都打到黎架(?)

但係唔係身邊，慘撚過冇女

打得通㗎咩

咁分手啦依家

可以架

打到
利申電訊撚

分手啦

咁點解唔聽
定係你唔想聽

人系犯賤嘅

系你老母

原來

Sor9語音轉文字自動出咗呢個字

唔知係咪真係佢嘛

最近胃口真係細咗好多希望唔好再60 kg啦

聽咗先囉

我打俾ex
再用133打
都係響兩下 就cut
係咪電話過濾app?

我好肚餓

但如果真係佢 咁係咩心態？
打黎聽我把聲?

食

應該係，來電過濾App通常響一兩下就會收線

其實有咩人會用私人號碼打黎

你係咪要表白

玩電話嘅人

我覺得呢隻麻麻地

又肥返

哦

食左我

食消化餅

閪機 換手機啦

成包龍角散啲嘢倒落喉嚨
之後會覺得個喉嚨唔係屬於自己

介紹

我60kg 有無人要

我想係佢雖然我知有人肯都已經好好

呵返

應該係
再唔係你試吓凌晨打133過去
如果佢都係一兩下就收線
就應該係架喇

我願意

唔好咁啦我明白呀Ching

165

加油

iPhone

好高

閪

咩事

Yes

咁佢會唔會見到我打過過去
定係直情連record都唔會俾佢知？

肥

連hi 我兩鋪
我成日覺得你似大過我但你係要返學讀書又打算之後轉field

我同原本嗰個佢分開左 跟著佢而家日9日都仲同我講佢做嘢d嘢 又話咩就嚟開戲 明明我已經冇應佢

我是你的

咁要睇app喇
有啲app會喺攔截左之後喺通知欄同你講

明了多謝解答

i love you when you call me senorita

Block la

龍角散令喉嚨涼浸浸好正

但無用 醫學研究

但係如果你係用133佢會見到係私人號碼來電
唔知係你打嚟

唔要摺埋

使立消紫色/漁夫之寶都ok

嗰刻個感覺好正

傻妹

Btw去日本個時買左10盒

苦苦

？

係朋友面前拎出黎食 好快冇晒
利申冇朋友

掛住佢好似定時嚟M咁

連登有愛
我啲垃圾朋友唔關心我

我係你朋友

我關心你

我係

咁你有無諗過點消失

點解我咁可愛都無人愛錫我

我咁廢都仲生存緊，唔洗擔心喎

係考試嘅呢啲時候真係要自私啲
考完出返嚟就得

會唔會係咁咁棒場

我嗰時去到日本見咩買咩 無睇價錢

廿四味有邊一間好飲？成日飲到嗰啲都係得個苦字

我屙出黎既

冇朋友，有女友

小塵

笑咩

患難見真情

咁啱我食緊朱古力

約你食芒西

咁啱既 我屙緊屎

屙啲咁嘅嘢出嚟？
要去睇吓醫生啦

係咪即係聖水嗰啲friend

我買咗一盒就算
無咩病痛好少食

我又食

係

比盒你

好呀

屎味嘅朱古力定朱古力味嘅屎？

你痾出嚟

平時喉嚨唔舒服對返包都爽到爆

靚女

唔洗啦我粉嗰隻無咩點食
糖都唔係食好多

有啲頭暈 病病地 屌

唔靚
溫數了 再見

着袗

我要屎味嘅朱古力

靚女88

休息下先

楚！

再見

咁重口

訓了 要一早起身

你係咪同我同年架
好似係

01？

No mood

屎味嘅朱古力至小係朱古力先
朱古力味嘅屎就真係食屎嫁啦

成日飲嗰啲都冇乜甘味 得個苦字

為什麼？有誤會？

早抖

你01？

我地過到聖誕先算

Yup

幾月

Cls
Why should try to enjoy the gift yoy buy for her？

比我揀會揀屎
起碼食落去唔覺得係屎

0定1定01？

好撚後生
我呢啲阿叔老喇

五花茶

南南珠聽日加油

01

六花茶

澄清： 成人台唔係我開

插了

靚女妹妹

Bad bad

Tmr sin la

笑而不語

Learn from you

你教我

笑笑

我好細

我最老好似係

好型

做一半先

你咁惡

幾年出世？

未夠砰就咁洩

問人出唔出黎食飯就會有

賽賽呢咁

做咗1/5

你都唔係大得我好多

我無喎

我好乖

多謝你地呀 我而家係張床抖緊

點解我會睇得明

攬你

係真唔係

你自己講嘢唔清楚又話我

唔係

真

原來你係咁樣媾魚魚

94

你思想洩洩

我好似同佢差唔多

This

原來阿叔我唔係最老嗰個

Yeah

佢

做多1/5

together

我笑都唔比就話我跩

得女朋友可以chur我做功課

總攻總受

我係老羊

Jeng

Blocked?

半夜好想食韓式豆腐湯

識溝一定溝姐姐

想食麻辣火鍋

講就易

M都係一個月一次...

個肚呢排肯食翻多啲野

因為你開心翻

你比我做你男朋友咪有人chur 你做功課

因為我冇曬壓力

一直唔明呢個term 點解

其實真係冇所謂

兩年要用幾耐

唉..

我鍾意年紀差唔多或者後生少少

我呢兩個禮拜都冇翻過學
Dklm 個個都冇心機翻 不如直接完sem算

你幾時開心返

簡單來講即係1同0，只係換咗個講法

估下我沖左涼未

我都想知

我仲未死

完咗已經

未

冇追po 做咩事？

沖左 因為隔住個mon都聞到你嘅天然體香

羨慕

慢慢嚟

我都唔知

佢唔洗返學，會咁早沖涼真係笑大人把口

分手？好大壓力？

唔好再講喇
而家難離難捨做咩都少少辛苦

係咪好似我呢啲後生小小嘅

真 駁唔刀

唔係 唔知

我又想改名

羊仔

其實麻糬咁食同訓落去真係會變肥貓，點解決

支持肚都大埋

不好嗎

夜媽媽講呢啲

我前嗰排都係冇形中俾左好大壓力自己之後個人頹到

迫佢做運動？

同佢玩多d!

爸爸？

屌

你之前話改

多謝你關心我 我都唔清楚我咩事

沖左啦呵呵呵

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（322）

唔好唔要我

要大家失望了

我明嗰種理智叫自己放手
但情感放唔低嘅折磨

冇啲咁嘅事

一日訓22粒鐘。。。

我估中咗

人人你真好
Gay?